(2018dse) (推到9點) jupas 放榜圍爐最後討論

大家而家心情點呢？ 小弟而家驚到震
入嚟嘅巴絲歡迎擺低自己嘅心水
然後互相祝福 齊齊入a1

A1
A2都好

A1
入到我一定會努力讀書

大家咁話 我要入a1呀

穩唔穩陣先 我入到a1嘅機會大概得1%

我都係

點計出黎？

估計

點估

BandE都無份

你哋今晚訓唔訓

定訓唔到

我覺得我唔會訓到
利申dse放榜訓唔著遲起身最尾遲大到

直覺

Nice song

你觉得他帅气吗?

QuitU rejupas
幾晚訓唔到⋯ 今晚想唔訓坐到9點睇result

梓亮哥哥no.1❤👍😆

how about having a party with TL gor gor?

老啦唔識TL

太牛逼了
666666666666

这个都不错

ching dont sick ball
btw你點解QUIT U?

屌你老母 就係樓上班撚樣影衰曬00後
搞撚到我哋全部人無論做乜都要俾班老屎忽屌

點解要咁做？

牛逼

人柒做左柒事
好漢不提當年事，做人做鬼睇聽日9點

邊個有講嘢

佢唔抵得我地支持TL哥哥

Congratulations on your admission to Open University of Hong Kong!

你係咪block撚咗嗰個on9 audit囝呀？

offer god

求下你俾我入到A1

Offer god求下你

Pish

offer神

A1 求下您PLZ 入到A1我戒丁一個月!!!

一齊

好想落街食個老麥

我都想 巴打一齊

斬咗碌鳩就話啫

都唔明點解當年可以咁輕鬆無壓力

點解

當年真係覺得自己未來社會棟樑，就黎入大學做大學生好威威
其實咪又係a piece of shit
為何深夜出面總係咁多情緒病同自殺post

入a1呀please 我會幫多啲呀婆執橙

岩岩食完，通宵k ed，坐左係東亞前面等9點入去交錢

邊間

No自爆
利申成班大同等我放榜
又好q眼訓

ching quit jor u? 本身讀咩?

Morning

A1 CU
成個人輕鬆晒

A1咗

恭喜

宜家？hku囉

巴打做個朋友

入左邊間

咩科

lm

Hku

恭喜呀
好基本既野可以問我，我係quit hku

講好左戒丁一個月！offer神我愛您！

CityU E&F tg group

歡迎fm 入

交留位費間東亞d女女全部都好正

我嗰間全部阿嬸

Sosad
00後女女都有掛
而家d女全部都好識打扮

哦屌 我以為你講緊啲staff
啲學生全部都同老豆老母去 個樣成個中三咁

Staff都好正呀
全部後生女u30

巴打我想問吓係咪交完留位費就ok???

我記得我跟左機

無呀，之後會收到sms確認
跟住就係reg day
加油巴打

Thanks ching
即是確認咗之後唔洗再搞咩上網reg 直接等9號10號？

要上網登記

印象中係呀

Ching 登咗？

Thankssss Ching

要收到email之後先有得登記
個個faculty唔同時間收到
fbe係9-10 aug 即係應該係去完reg day先有得上網登記

我anf個時段應該同巴打你一樣

冇讀過bafs

毒j科

有冇巴絲聽朝business period相認

冇收email咩你
仲要去reg乜柒cedars呀嘛 不過個個係全日 但係佢建議你好似10:30定11:30去整

嗰個唔整都得 不過巴打你諗住整 我唔想著住套suit喺hku留成日呀

係